[ 爆房錢唔慳得 ] 觀塘海濱上演活春宮 年輕男女守行為不留案底

女被告陳嘉欣警誡下稱喝醉才會嘗試當街性交。(黃偉邦攝)

一對年輕男女，於清晨5時被發現在觀塘海濱花園雙雙下身赤裸「打野戰」，途人報警。二人被落案起訴作出有違公德的行為罪，案件今(3日)於觀塘法院再提堂時，獲控方不提證供起訴，法庭下令他們各自簽1000港元守行為1年，另須付500港元堂費了事，得以不留案底。

兩名被告分別為陳尤斌及陳嘉欣，二人本被控於今年5月13日，在觀塘海濱花園作出有違公德行為。二人同意的案情指，事發當日凌晨約5時，有途人在上址見到一對男女形迹可疑遂報警。警方約5分鐘後接報到場，目擊兩被告下身赤裸，以男上女下姿勢在性交，遂喝停並當場拘捕他們。

警誡下男被告承認跟女友發生性行為，女被告同作招認並表示喝醉，受酒精影響才會嘗試當街性交。

兩名被告各自簽1000港元守行為1年，圖為男被告陳尤斌。(黃偉邦攝)

片呢？

喂！？條女唔錯

20歲

得半邊面喎

個男咁既樣都溝到女

有途人在上址見到一對男女形迹可疑遂報警。警方約5分鐘後接報到場，目擊兩被告下身赤裸，以男上女下姿勢在性交，遂喝停並當場拘捕他們。

阻人扑野仲要喝停同報警
真係燒春袋都唔夠

(左)賴小姐表示一定報警處理。(右)蔡小姐表示會清潔地方。(張世洋攝)

(左)趙先生表示會制止有關行為。(右)潘先生認為事件是年輕人一時衝動。(張世洋攝)

$$$$$$$$

如果唔係有殘疾應該穩陣

應該女人報，無春袋燒

More

清潔?

即係佢比較有手尾

正皮你個標題

幾舊水都慳有冇咁乞兒
條女唔沖涼閪都冇得奶

想知係咪可以唔打格+開名

個男咁既樣+冇樓都溝到女

條女正到...

出 版：觀塘瑪利諾書院
編輯委員會「羽」
主 編：林坤燿
副 編：粱萬坤
設 計：羅卓文
文 書：朱子全
財 政：曾昭然
編 輯：陳尤斌 彭浩霖
郭望達 何 曦

條女正！ 唔知點樣面對親戚朋友

想知條女多啲

條仔咁柒都食到咁質素女

d報告佬真係仆街黎

報紙佬